## Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

### При использовании только событий клавиатуры невозможно отследить полностью ввод данных. В инпут можно вводить данные не только с помощью клавиатуры, но и с помощью других методов (голосовой ввод, виртуальная клавиатура, вставка из буффера).
